不反對通知書（商場版）

係咪應該去親商場都去申請不反對通知書